點解重大風過八號風球

鋒鋒聲！

J都差D吹甩

幼呀嘛

你果隻膠水唔掂WOR

好彩小妹果條短短地唔食風冇事

好大風呀

天氣JJ出黎解釋下

推

3個站持續風力達60以上喎

高空擾動

差一個八號

好得人驚

口罩都吹甩呀

隔離屋裝修緊
對木門吹撚到嘭嘭聲

依家10號啦

各位移民去英國之後, 會遇到更多呢種系統